溫馨提示 「2018年第1回日本語能力試驗」 接受網上報名

網上報名 (只限香港考區)
第1階段：2018年3月10日 ～ 3月16日 (只接受支票/*繳費靈/指定便利店繳付現金)
第2階段：2018年3月17日 ～ 4月3日 (只接受*繳費靈/指定便利店繳付現金)
*包括部份網上銀行繳費服務

考試費用
HK$500

同場加映日文資源

祝大家考試順利

報左n5搏一搏 初學冇耐..